# JavaScript


// function scopeTest() {
//   // console.log(a);
//   // console.log(b);
//   console.log(c);

//   if (true) {
//     let a = 10;
//     const b = 20;
//     var c = 30;

//     console.log(a);
//     console.log(b);
//     console.log(c);
//   }

//   // console.log(a);
//   // console.log(b);
//   console.log(c);
// }
// scopeTest();

let userName = prompt("Як вас звати?"); //null?
let userAge = prompt("Назовіть ваш вік"); //null?

userAge = Number(userAge);

while (isNaN(userAge)) {
  console.log(typeof userAge, isNaN(userAge));
  userAge = Number(prompt("Будь ласка, введіть ваш вік числом:"));
}

let hobbies = "";
if (userAge < 18) {
  hobbies = "відеоігри";
} else if (userAge >= 18 && userAge < 30) {
  hobbies = "подорожі";
} else {
  hobbies = "книжки";
}

let likesReading = confirm("Чи ви любите читати?");

if (likesReading) {
  hobbies = "книжки";
}

let customHobbies = prompt("Напишіть своє хоббі") ?? hobbies;

if (likesReading && userAge > 30) {
}

console.log(
  `Привіт, ${userName}! З огліду на Ваш вік пропонуємо вам наступнe хоббі: ${customHobbies}`
);
